\section{Kernaussagen zu den Schöpfungsmythen}

\begin{itemize}
  \item Die Frage nach dem ursprung alles Dinger und allen Seins ist für Christen zugleich eine Frage und nach der Beziehung zwischen Gott und Welt
  \item Es geht dabei nicht nur um den Anfang, sondern auch um den Schöpfungsakt. Ein Christ sieht sich von Gott verdankt
  \item Keine Naturwissenschaftlichen Fakten sondern eine Deutung der Natur. \\
    Keine Frage nach dem ``Wie'' sondern nach dem Sinn
\end{itemize}
